訂左Helios 300 Amazon 大家祝我好運

原本六月九送貨 今早收到通知書5/25送到
希望冇穿冇爛
各位巴打集氣

咩spec，連運費幾錢？

Acer Predator Helios 300 Gaming Laptop, 15.6" Full HD, Intel Core i7-7700HQ CPU, 16GB DDR4 RAM, 256GB SSD, GeForce GTX 1060-6GB, VR Ready, Red Backlit KB, Metal Chassis, G3-571-77QK

$1049 USD
連DHL運費 $8757HKD

Amazon 直寄
就算有穿有爛 佢都包你退換

反而我買左EVGA SC15

外國買機得2間廠有保養
1:asus
2:dell 加左premium 保
其餘都係求唔好壞

感覺如何 我俾人屌唔買alienware

Alien 咁貴
買MSI 好過 有款有款 有散熱有散熱
MSI GS65

我用緊, Not bad 喎
但你有冇問佢扲埋個SSD/hard disk toolkit

之前用過dell野 係L咁壞
試試用predator見d feedback幾正面又平

部機機底有得裝多個HD
但堆料冇放入盒
要自己問Acer 拎

咁又冇喎 巴打有加HDD嗎？
係咪要出貓比acer攞tools?

佢話靚仔係要付出代價
但係我未靚仔過

之前唔係有開箱?
印象中好似個MON 既顏色差少少
其他都幾底

巴打散熱除塵有冇問題？
我玩Dota2 Starcraft2 呢type遊戲

Youtube就大把開箱 不過全部鬼佬
G573係呢個spec加1TB HDD 貴三千
傻L左

外星人傻鳩先買
散熱差又貴

人地有錢 比多五千買個brand咁又真係冇得屌佢

屌外星人連全頻運作都唔掂
仲好意思話自己gaming latop

用左半年， 未見有問題

同埋外星人個款都唔靚

就係貪佢紫色燈 打機嘅時候好似去咗161咁好feel

唔理散熱方面
AERO 15, GS65, Razer 新果部
仲靚

聽講laptop 1060或以上既卡, 玩幾個月就會成日過熱之後lag下lag下 等睇樓主報告

大佬一倍價錢喎

個人覺得呢個statement有少少偏差
就好似d人話超頻機/SSD兩年內打柴一樣
長開長玩大量browser連開application唔加cooling真心乜都死
有d叻仔仲叻到放喺床上睇片 我真係祝佢地好運
不過都補補底 祝自己好運先

對比外星人喎

上年black friday 部野895 usd
有friend買左

Lenovo 都有International Warrenty Service, 但係你要有USA Visa

改左喇
要有美國護照

我上個月試咗SAR passport + USA visa ok

我都係開心使用中
12月時訂999
加埋隻2TB hdd 幾十蚊

加埋運費大約9000港紙埋單

So far okay la
打機時用番keyboard 同 老鼠咪得

用左幾日我覺得係超值
係喺room temperature用最高setting冇開cooling boost打dota2 五分鐘已經上到98度之外
其他一切都滿意

我都想買，但帶出街太重
係屋企可以用pc打
GS 65, Aero15X又貴到pk

我都剛訂咗

998.75美金

貪平用咗龜運

$1023.84連運費

大概$8200左右

但要14-19號先到

巴打想請教你，部機送嚟係咪連埋個2.5吋HDD 個架同cable?

兩樣都冇架 得部機同牛
我都係揀咗最平運費
不過可能係low season佢用最快既時間送上門

98度
玩幾個月會唔會收皮

好在問問你

Ebay買返cable 同個架最少800蚊

256gb夠用？

真係好熱

Btw

謝巴打救命之恩

等半個月送到嚟發現無hdd kit 我怕我發癲

室溫冇開冷氣，而家34度幾冇用cooling pad係會熱到咁啦，冷氣房22-23度用左cooling pad就算唔開風扇最高都係70度左右

唔使客氣 我都準備訂個seagate 2TB SSHD firecuda
等埋Acer送個tool kit 同caddy先攪

佢無跟埋，你可以問佢送返？

Anyway

已經訂咗第二部：

係呀 出email比佢加埋機身個S/N會安排俾你
呢輪太忙未搞

ROG好野來

我之前見amazon q &a 話係US and Canada only
依家唔知了

差d俾佢老點咗：

香港都有架 上面有師兄攞左 你唔係換左ROG 17.3咩？